有無巴打識gel頭入一入黎

想學點 gel頭，後邊唔知點搞